以下係最近見到熱普城餘孽宣傳手法

將陳云同梁天琦/鄺仔等混合討論,製造熱狗人物正面印象,同時綁架大家喜歡的政客

重提泛民各種黑歷史,鼓吹如大家不原諒熱普城,就更不該原諒泛民,但從來不提兩者最根本分别,就係熱普城係中共爪牙,而泛民唔係

話唔接納熱普城就係搞分化,根本熱普城從來不是自己人,何來分化？？

利用陳云的論述攻入連登,企圖播毒,希望大家明白,今時今日,大家唔需要陳云,香港亦唔需要陳云,只要落實兩普選,就能選到民意認受的政府

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！